送禮物俾ex 會唔會好奇怪?

同ex算係和平分手 大家都算係朋友

因為自己係外地讀書就黎畢業 可能以後都唔會見

所以想送份禮物俾佢 唔知佢會點諗

送囉

你ex120$q

無咩既 送囉

你地平時有傾開計？

有咩建議

令佢永遠記得你嘅嘢

無乜野就唔好搵人啦

你老母120$q啊 唔識字？

搵埋今次唔搵架啦

送頂帽比佢帶

都係當送朋友禮物姐 我諗都係冇咩野

都會問下大家近况

唔係護眼post

送鏈？

鏈都好似唔錯 但唔知有咩牌子好

咁咪送